招人一齊睇Netflix HD

諗住搵多3個人夾 $93plan睇UHD

重有冇位 你個tg ac唔work